蘋果：葉國謙成立的坊眾社會服務中心三月用身分證登記換口罩後 多名老人家被發現自己做了選民

有建制派衞星組織疑以口罩為誘，挪用市民個人資料登記選民。本報接獲市民投訴，指日前提供身份證及住址予坊眾社會服務中心領取口罩，其後發現家人無故被登記為選民。有大律師認為，該機構涉盜用市民資料登記選民，「好明顯犯法」，加上提交選民登記表格時可能冒認簽名，涉製造或使用虛假文書。

詳情：

推

push

建制派:
你都無證據證明係我拎D資料登記

種票囉

呢啲咁蠢既隊友，可遇不可求。

選管會 廉記 法庭
全部都係我嘅人 你點同我鬥

投對家囉

連登搶留言風向仔 :

政府其實要攞你資料好容易

There will hundreds of dirty tricks coming before Sept!!!!!

搞大佢呀屌

擺明犯法，吹脹？

所以你話呢次登記口罩點會唔關事

叫登記過既全部去投票

係唔係可以問選管會拎返張申請表，對下個簽名

咁都得 投票日咪冒埋張身分證投票

721

葉: then show us !

d人揾得民建聯攞口罩都一定投建制啦。

易嘅使乜要你自己填

又想種票

係咪應該報 icac

而家連拎副本都俾投，容乜易

預左你會咁，所以建制狗上年先積極提議“容許長者用id copy 投票”、容許長者特別隊龍

到時你地班人未起身擦牙，佢地喺東莞已經搵左五十萬人，用人地張I'd copy經特別隊龍投左嚕～

Push

即係最多廢鳩香港人張票
但唔會蝕

老人家（70歲以上）通常唔會投票⋯

所以你明點解每次投票率最高都係老人家啦

唔係開電子投票把撚

佢哋係老人院都冒簽啦

70歲，搭到電梯行到落街口，已經半條人命

屌其實投票站啲職員check身份證都係望兩眼就算，有人整張假既比佢睇真係冇人知 肉眼分閪到

推畀外國睇呀屌

話咗

Solomon Yue pls.

個人資料其實有晒（智能身分證），
但佢係要一張人手填嘅正式表格。

咁呢堆選民登記點先可以作廢？

執柒咗好耐啦 CHING

要對樣架on9

咁搞得一定會有假身分證配合
唔怪之得炒iphone有假身分證黨

痴撚線，相信一直都做緊，根本冇得嬴

想問我地可以點做
認真問
係咪要搵受害人出黎講

犯法就係犯法

選管會： 我唔知 我睇唔到

自動登記 , 之後就會自動投埋票

人手置頂

d老人家幾十年前個樣有d難對喎

doj唔告，吹呀

係真喎係呀

你地投票果時 其實有留意佢地 畫完線就俾返你⋯
唔會點睇樣

區議員要介入幫班老人家呀 !!

區議員搵左受害人未

問題係有副本就投得 真架？

淋奠引蛇出洞，方便種票，攞就籃。唔攞就黃!

我見D人 戴帽戴口罩 D職員都冇叫除...
點對樣..

都有d醒目老友記架
拎建制嘢但投民主派

唔多囉

登記左你去第二區你點投?

同條呀婆底褲一樣 要你填form係要你consent咋

dklm

推撚到佢仆街

關鍵係:
1. 拎左一個唔投票既人既資料去登記, 然後幫佢投, 種都唔洗種
2. 拎左未投過但會投票既人既資料, 早過佢幫佢投, 又係種都唔洗種

受害人可唔可以直接開live出黎講

陰謀

大過之後先知電影的橋段係真

就係Post入邊d人，佢哋可唔可以出嚟解釋返？
既然政府一早有晒我哋資料，咁點解仲要借用身分證登記去投保皇黨？

【緊急 】各位千祈唔好登記拎政府口罩！絕對係伏！

個政府真係好撚狗.
每一件幾細既件都係政治工作.

其實如果選管會完全唔處理可以告佢大佬選管主任公職人員行為失當

好神奇，平時就話唔信政府，但係今次又會咁多人話信政府唔會拎我地資料

呢個係事實
但d 小數派自己做左d 咩又另一回事

根本政府係背後種左幾多年你都唔知啦

情操高尚！冇事！

東京連續5日少於100宗新冠狀病毒確診
07.05.2020 16:30

日本新型冠狀病毒疫情有緩和跡象，首都東京連續5日少於100宗新確診，今日有23名新患者，東京累計有4700多宗病例。厚生勞動省表示，短期內放寬轉介懷疑個案至專科門診的標準，由持續4日以上體溫超過攝氏37.5度才獲轉介，改為有發燒及咳嗽等輕微感冒症狀持續4天以上就轉介，如果病人發高燒、呼吸不暢順等症狀，就應立即轉到專科門診，以助及早發現患者。

另外，首相安倍晉三計劃今日內，批准使用抗病毒藥物「瑞德西韋」，治療新型冠狀病毒患者。

麻煩屋企有老人家嘅自己上網幫手check，被登記就send比區議員一次過跟！

選嗰日帶唔到老人家出黎就寧願令佢張票變廢票，死都唔可以送張票比佢地呀！

選民登記冊無樣架
身份證copy個樣唔可以做假？

樓主求pin

都要做架
要畀壓力

正常

上年咁嘅社會氣氛下
小數派居然係區議會選舉仲有4成幾得票
都好明顯有好多種票

今年一定會再用多啲資源去種票

推 到時成車掌心雷

跟住就有好多連登仔屌你 話政府點會咁做

進攻立法會
破到種票黨先啦

哈哈
真係唔介意俾人發現
反正政府已經冇威信

Pish

推 有幾大搞幾大 陶輝條奶共白狗都要 唔好放 瘋狂追擊

仲會無啦啦被投票

做到緊係做啦，但如果做唔到例如有老人癡呆或者有對藍父母頂住就自己報比區議員，令佢張票變廢票！

另外住老人院嘅好多都被登記，啲職員會夾埋幫手成車送去投票，記得都要check同舉報班賤種！

一條龍

其實好多住老人院有痴呆嘅老人，本身係完全無親人
呢班老人嘅票就會被老人院老闆為所欲為

tui

政府種票唔出奇，佢本身已有晒data
3rd party 拎資料賣比小數派種票都唔出奇

但政府收你data 然後種票呢個logic 就一定係弱智先會信

總之當日夾到就夾，另外點都要煲大件事，唔好諗住冇用就放過班賤種，要咬著唔放呀！

不滿咪選舉時唔好投民建聯囉，最好既報復

Pishhhhh

遲吓連自己投咗票都唔知

係真嘅家人唔報警唔好再嘈

推爆

佢意思係咪人唔一定到
但票站主任係可以睇住條LIST
收場邊個冇到就塞幾多張票入箱？

共狗政權: 你覺得有無可能再發生區議會2.0？ 果次我的確失左手姐

同意，成班仆街專呃亞婆

幫自己老人家睇緊d

Gphone

老嘢貪小便宜益晒港共

屌

近排換晒新証，今次呢個借口唔成立

下次就被投票

都幫得人登記做選民咯
唔知會唔會幫埋佢地投呢？

吹咩？

其實佢點票話自己有幾多票都得
根本吹佢唔撚漲

up

到時仲會被投票添

仆街民建聯

但我唔明，投票當日可以點操作
都要對你個樣同身份證先得
利申:做過票站職員

甘你唔知自己有投票權，你就自然唔會去投票
甘我咪可以盜用左你個身份都無人理lo

但問題係，首先要有佢身份證既實體
其次，要搵個同本人似樣既人

去自己人counter
只要無重覆投票 就唔會有人發現「對錯樣」

First blood

送佢上路

傻，咩叫黑票，就係我點票無問題，但我本身既票源有問題

做大佢！

都有可能
通常一個票站10個counter, 當中2個左右做老人家既身份證no.
一個counter 2-3個人睇
姐係起碼要4個自己人爭住做果兩個counter，先確保種票條友入到去唔會比人趕返出黎

理論上係得，但唔易

icac死𨶙哂嗎